今日港鐵係咪迫人遲到

在鑽石山，3-4分鐘一班車
仲要班班都滿